# Задание №4:

1. Подсчитать tf каждого термина.
2. Подсчитать idf.
3. Подсчитать tf-idf.
В выводимых таблицах округлять значение до 5-6 знаков после запятой.

Полученные параметры сохранить в виде таблиц.
